(抗爭手足) 王宗堯新戲《夜香．鴛鴦．深水埗》11月19日上映, 但上映戲院數目將不及吳京的反美國電影

Golden Scene發行, 抗爭手足 王宗堯有份主演(其中一個單元故事)的香港本土電影《夜香．鴛鴦．深水埗》 曾入圍國際知名既International Film Festival Rotterdam, 好威水. (電影故事細節上, 亦有一些令抗爭手足有共鳴既地方. 所以電檢處係電影開頭強加警告字句. )

而家, 《夜香．鴛鴦．深水埗》已定於11月19日在香港上映, 但據聞只會有約5間戲院上映, 開畫戲院數目將不及吳京的反美國電影《金剛川》 .

《夜香．鴛鴦．深水埗》係非主流藝術片, 開畫戲院數目數目少係可以理解. 但好消息係上映戲院據悉應該包括UA K11 Art House和百老匯戲院中心.

今次係黃藍電影第一次同期上映. 希望至少《夜香．鴛鴦．深水埗》入座率會高過《金剛川》. 戲院要人.

PS: 另外, 由日本撐港手足 水島努導演的《白箱:劇場版》(SHIROBAKO) 亦將於11月19日在香港上映. 水島努發聲支持香港示威者, 令《白箱》被中共封殺.

小弟會用多D時間推《夜香．鴛鴦．深水埗》, 但希望大家有時間都可以支持《白箱:劇場版》. 如果《夜香．鴛鴦．深水埗》和《白箱:劇場版》的入座率都超過《金剛川》, 絕對係振興黃圈.

畀中國封殺嘅「白箱」點解係黃圈電影？

王宗堯係抗爭手足

又要搶飛

希望睇到

星期四就睇到

肯定full 到仆街
又要搶飛

我都要盡是mark實戲院網站 , 買哂兩套謝.

(我睇過夜香初版, 但上映時會再睇,)

支持手足

睇

星期四, 支持手足夾擊吳京.

唔好睇都睇一次

放心. 夜香好睇

白箱都應該唔錯

推

支持呀

全力支持

支持

留名一定睇

希望搶到飛

為手足力推

pushpushpushpushpush

Push

push

應該唔難搶掛

但都要搶

套戲大約講咩？

四個關於香港人在回憶和現實之間蹓躂的故事：

《出城記》
豉油、夜香、R啫啫：新舊老少兩個女移民結伴同行，企圖由元朗勇闖中環。

《玩具故事》
貨Van、冼拿、卡碧煙：開朗內歛兩個兄弟一起尋寶，最後一次反轉母親經營的玩具店。

《鴛鴦》
鴛鴦、炸雞、豬腸粉：本地經濟科及外籍英文科兩位中學教師食遍香港九龍新界，學期結束時為即將離港赴京的一方餞別。

《It's not gonna be fun》
餵貓、拉花、企街站；最後，一位港女站起來，在深水埗為未來奮鬥參選區議會，挑戰建制，挑戰自己根本不愛deal with people的底線。

百老匯電影中心有得睇，百老匯係黃確認無誤。

第一間播"十年"既戲院

好驚買唔到飛

有預售, 我會再開post

應該星期二?

係

上畫頭一個禮拜肯定有大量pr開post唱衰部戲 希望大家唔好輕易被帶風向走去同佢哋拗 如果真係睇過部戲而討論有咩不足嘅post歡迎大家討論 但係嗰啲一味唱衰又冇理據嘅請一律無視

戲院要人

謝院要人

力撐手足

UA仲未有聲氣

聽日應該有預售

天地場

唔好 (聽日有場次)

咪話得兩場囉

想

夜晚得兩場7點同午夜場

打壓到咁？
實輸到仆街

朗豪坊就早晚同午夜場

盡量唔去MCL, CC, 英皇, 嘉禾睇爆

好小戲院上

岩岩睇左 最尾選區議員個故事喊左

鴛鴦最尾都好